[有圖] 台灣yahoo叫澳門做中華人民共和國澳門特別行政區!

yahoo

事實怕咩人講

on9
直情將澳門依個choice冇咗
然後要佢哋揀支那算啦，共享榮辱

好快到香港

刪左澳門啦，同支那冇分別！

台仔不嬲無世界觀

樓豬點解會想用ymail

香港叫香港, 澳門就叫支那特別行政區
咁準確都話人冇世界觀, 你真係on9

澳門人有歐盟護照，係純正歐洲人
你香港台灣有無先?

冇歐盟護照=冇世界觀?

純正歐洲人
葡文都唔識講既葡萄牙人？

我真係好葡萄

如果台仔有世界觀點解會犯呢d低級錯誤

有護照就快d死返去做葡萄牙人啦, 留係支那澳門托咩

依d就咪打飛機喇 遲早的姐

香港yahoo話自己係中國香港喎

笑撚到仆街

駁唔到仲唔深潛咩 再講多兩講又話澳門人引戰先了

繼上次澳門坐時光機去未來抄港紙之後 又柒多一單

訓咗無睇 澳門係咪仲用緊大富翁紙幣

澳門yahoo會點叫？

so9ry 唔記得澳門細到連自己既yahoo都無

原來港狗咁井底

唔緊要啦 中國香港yahoo 俾我都唔要

雅虎香港

岩既，俾我都唔要

但而家唔係問澳門狗想唔想要
係你想要都無得要

無得要中國 係慘啲既 你地有中國香港呢個名就好啦

邊個post?
想笑下

中銀 + 澳門狗 =仆街。印張銀紙都閪過人。

咁你地澳門狗做咩要上我地香港既論壇

唔上得？ 你用中國電話？

中國廣東省香港市九龍區

台仔不嬲係咁, 不斷重覆"中國澳門"同埋"中國香港"嚟拎優越感.
正如連登仔都會成日踩澳門嚟拎優越感一樣.

澳門風水師入侵香港論壇圍爐技能啟動

好撚心啲連登噴精啦
小小野都拎黎打哂飛機咁
同台狗一樣咁on9

PAYPAL信用卡付款真係無澳門呢個CHOICE

好多澳門人想用PAYPAL信用卡比錢, 發覺做唔到
佢地揀支那國選項都唔WORK

澳門人有歐盟護照，真正的脫亞入歐高級人種
邊似得港豬台狗一世只能揸住本垃圾支那護照共享支那人榮辱

得3成澳門人有申請葡籍
其餘自願支那籍

你覺得歐盟護照高級啲定PayPal 信用卡高級啲

原來還有澳門人 我上次去一轉全部簡體字大陸同北佬

講事實姐